做交通津貼熱線，冇乜野做之餘，仲可以返工係位賭錢，咪話唔爽！

是咁的，新年上左阿嬸屋企拜年,咁啱佢有個朋友都係度拜年，而佢呢個朋友就係係交通津貼熱線度返緊工。

佢由同事口中得知大年初一，部門主管發起賭局，負責做庄，同另外幾個同事係度對賭，對住閉路電視都唔理，大聲講大聲笑，其他員工就各做自己野。平時主管都唔會埋你係度做乜架啦。

聽呢位阿嬸朋友講，條熱線開左個幾月，都基本上冇乜電話要處理，日日同同事都係玩手機過日神，開工玩到收工。

我等佢番去返去問下仲請唔請人先，返荔枝角，雖然要轉車出番九龍，但咁舒服既工去邊度搵呀？

好快生果放蛇攪鳩佢

咩工 想apply too

只係負責解答交通津貼問題炸！

Link?

幾錢先
hea工無20k唔好搞

仲請唔請人？甘正我都想做喎

交通津貼熱線係1823聽喎
日日比高層捽，點會無野做

係 29695500， 接通就按 1 1 0，直接有人聽， 唔使聽錄音。

仲有，條熱線唔係政府負責，政府只係攪呢個計劃啫。所以佢地睇到啲人客既私人資料我都覺得幾危險，啲員工有好多係學生兼職架！

多唔多學生妹先？

屌 ！請啲pt 番黎訓同玩手機 真係開心啦

學生妹話唔多喎

你做緊？

樓主8唔8到請唔請人？廢青中

問左再pm 你

早講

有日想問野撳到電話爆都未有真人聽

你又知條熱線唔係政府負責咁係邊個負責
樓主你咁清楚，唔通你係員工

你有冇睇原文架！
覆埋你我訓啦…

同求

樓主，仲有無果到嘅野爆 好想知果到工作環境係點

樓主似係入面畀人排斥嘅員工

樓主失蹤左🙊

樓主 仲請唔請人呀

樓主呢

如果樓主係俾人排斥就要喺度好好分享一下😂😂

唔通樓主已經比人.......

Oh...唔怪得冇故仔聽
睇黎呢間公司好恐怖

定係樓主驚 唔敢再出聲

Lunch入廁格食飯？

咁咪同清潔班叔叔姨姨一樣咁慘？

樓主係味比公司⋯⋯⋯⋯

有無人代到樓主覆？🤣睇怕佢都唔會再覆

可能佢已經被失蹤左 今次兇多吉少

仲諗住咁好嘅工可以去見下

笑左

要出尋人啟事

個所謂部門主管有問題就射博
出起事上黎，就搵啲細既哽食
一番工最中意去聊女

睇嚟你啲料仲爆過樓主
好想聽多 d 喎
咁人工幾錢？可唔可以私底下話我聽點見工🙊

屌，係連登應該點PM 架?

樓主有無用tg

人工？

冇用呀！

原來萬鬆啲炸，不過好輕鬆既工作

政府大把位都係咁啦